如果關平係今日既連登先出現會點？

有四千個正評，然後個個擺自己細路妹上黎

同d貓狗post一樣
只係未有人屌

其實連登啱啱開嗰陣佢都好多正評，樓主係咪失憶？